失望 但總比原地踏步好

103萬人遊行+3日衝擊 換嚟嘅係暫緩
聽日唔多過103萬就會俾政府話我地大部份人接受暫緩方案架啦
唔想俾位政府入 仲唔揾定黑衫準備聽日遊行？

推推推

推

俾更多人見到聽日嘅重要性

傻閪都估到點解要今日講暫緩啦
係因為777睇死我地聽日會唔夠人呀！
咁佢就有藉口話好多人支持暫緩架啦！
醒吓啦香港人
我唔想自己開口中呀

推俾所有人睇